1. Управление слайдером в Админке.!
2. Поле тип золота для изображений товаров.!
3. Удаление камней.!
4. Камни как отдельный товар(иерархия товаров).!
5. Адмнка для добавления товара с CEO и описанеим(как в заказе).!
6. Редатирование заказа админом.!
7. Frame в Интаграм!
8. Плагин isuue
9. Pixel!
10. Удаление файлов!
11. Шаблоны писем и проверить формы подписки и контактов!
12. Поиск адреса по яндексу